而家睇ig page又要迫人login先睇到 ?

之前好多時直接睇都得,係想睇落去先要